干你老媽 cctoy個 on9 list 有 siufa 山花 六日，但冇嗰班圍爐熱狗

好多五毛出晒嚟

#33 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

嗰d咩 n笨，大雞健，貓貓boA 都冇

你係咪藍絲嚟㗎？

係又点 黃屍狗

因為志賓健秦不on9

整果個on9 list嘅人都戇撚鳩

得閒幫佢加返啲名上去

hku grad

個ON9 LIST智力門檻要80,佢地未到